出事！支那內蒙鼠疫失控 軍警關卡封鎖全省

中國官方雖然宣稱鼠疫疫情已經在控制範圍內，然而內蒙古官方數據又出現第三例病例

然而牆內的狀況是，內蒙對外道路的關卡都有公安駐守嚴格控管出入。

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

支爆近了

支那人死清光

中國夢

豬年有豬瘟，就快鼠年就有鼠疫

豬年豬溫
鼠年鼠疫

牛年？

瘋牛症

鼠鼠的報恩上映中

再下年就牛年

希望傳曬成個北京

上幾日睇完鼠疫post就冇左影
仲以為炒車

你班港灿又造謠 祖國咁強大 點會連幾隻米奇都搞唔掂

唔該唔好傳嚟香港

咩年代
連鼠疫都搞到咁

呢個老師會唔會被消失

天滅中國

牛年瘋牛
雞年禽流
狗年瘋狗

咪撚傳黎香港

圍理大系令到環境惡劣,想鼠疫爆發,到時無人再敢出黎.
但今次放咁多tg既即極副作用係幫食環燻死好多老鼠.